{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오크우드 프리미어 인천 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 朝食の利用案内は大人43,000ウォン、子供は(満7~12歳)25,000ウォンで、満6歳以下の幼児は無料です。 レストランのご利用案内はオークレストラン(36階)とパノラミック65(65階)です。 レストランをご利用の場合、未成年者は入場できません。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトの場合、客室の状況によってサービスが利用できない場合があり、発生する料金は異なります。 歯ブラシと歯磨き粉はフロントで要請すれば提供されます。 客室基準人数以外は満6歳以下の未就学児1人までは追加料金なしで同伴可能で、人数超過の際にはエキストラベッドと追加料金が必要です。 客室に設置されたスマートテレビは、個人のOTTサービスアカウントとして利用できます。 付帯施設としてはフィットネスセンター(37階、満18歳以上利用可能)と子供プレイルーム(37階、午前9時から午後8時まで利用可能)があります。 簡易ベッドのご利用は1泊当たり60,500ウォンです。 Wi-Fiと駐車は無料で、追加費用は現地で決済してください。 ペットの同伴が可能な場合は、[ベーシックペット]パッケージの客室で予約する必要があり、他の客室では同伴できません。 チェックインの際には1匹当たりディープクリーニング費用(77,000ウォン)が追加され、保証金50万ウォンは客室リスク確認後に払い戻しされます。 ペットは10kg未満、最大2匹のペットまたはペットの猫を同伴することができ、客室以外の飲食および付帯施設はご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用案内を教えてください。",
            "answer": "朝食の利用案内は大人43,000ウォン、子供は(満7~12歳)25,000ウォンで、満6歳以下の幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "レストランの利用案内を教えてください。",
            "answer": "レストランのご利用案内はオークレストラン(36階)とパノラミック65(65階)です。"
        },
        {
            "question": "レストランを利用する場合、未成年者は入場できますか？",
            "answer": "レストランをご利用の場合、未成年者は入場できません。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトについて教えてください。",
            "answer": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトの場合、客室の状況によってサービスが利用できない場合があり、発生する料金は異なります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉はフロントで要請すれば提供されます。"
        },
        {
            "question": "未就学児の同伴について教えてください。",
            "answer": "客室基準人数以外は満6歳以下の未就学児1人までは追加料金なしで同伴可能で、人数超過の際にはエキストラベッドと追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室に設置されたスマートテレビは何に利用できますか？",
            "answer": "客室に設置されたスマートテレビは、個人のOTTサービスアカウントとして利用できます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはフィットネスセンター(37階、満18歳以上利用可能)と子供プレイルーム(37階、午前9時から午後8時まで利用可能)があります。"
        },
        {
            "question": "簡易ベッドの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "簡易ベッドのご利用は1泊当たり60,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車は無料ですか？",
            "answer": "Wi-Fiと駐車は無料で、追加費用は現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットの同伴が可能な場合は、[ベーシックペット]パッケージの客室で予約する必要があり、他の客室では同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴には追加料金がありますか？",
            "answer": "チェックインの際には1匹当たりディープクリーニング費用(77,000ウォン)が追加され、保証金50万ウォンは客室リスク確認後に払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "ペットの制限はありますか？",
            "answer": "ペットは10kg未満、最大2匹のペットまたはペットの猫を同伴することができ、客室以外の飲食および付帯施設はご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 700
    }
}